有抑鬱要點解決？

自從返工之後壓力爆煲，屋企人又成日嗌交（本身爸爸媽媽離左婚）一家4口 我成日做左中間人有咩事第一個比人屈 . 喱一排情緒極負面 每日諗住點死好啲 仲要失眠訓下醒下加加埋埋一日訓三至四個鐘 放假教係咁

對自己好啲就okay

睇醫生

睇醫生 搵人講哂出黎舒服d

我都想 但我既性格就係對人好多過對自己好

好小講比朋友知 睇醫生係咪真係得..

睇醫生起碼有人聽下 講左出黎傾好好多

同朋友講左反而仲負面左 真係搵醫生好啲

try CBD Oil

我都明
同朋友講完佢地hea下以為講笑咁 之後仲唔開心

咩黎架

係阿 今日講完話人人都係咁 叫我忍下..

係大麻到抽出黎，但唔係令你high嘅物質，主要用係栢金遜，抑鬱方面。有啲人會用係情緒管理。

係 i know that feel bro

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔好成日屈係屋企多啲搵朋友

抑鬱就會咩人都唔想搵

可以試下上呢個page｡

Sign up完可以做個自我評估。

佢亦都有d course同workshop
希望幫到你

其實都幾創傷 同朋友講 但佢哋好似唔太回應到你
如果畀你揀 你會想佢哋點做?

啱啱放工 唉 大家都明
Btw我係絲

我有 但係時間夾唔到

一陣睇下先 多謝巴打

我想佢地可以搵小小時間陪下我或者傾下計開解

一個好卑微、好簡單嘅請求，傾吓計同陪吓你就已經足夠
我見你好似都好夜收工喎
上面又講到平時返工好大壓力 你今日點呀?

係阿好夜放工 今日個同事好啲 唔洗係咁捽數 今日諗左好多野 不過而家有朋友陪我唱k 個心舒服啲